新手想買多條RAM

想問下 我依加8gb ram 想買多條8gb RAM 應該點簡

買多條一模一樣嘅

求期 買多條8gb. 2133 hz. 行雙通道就可以。400$到鬆啲

你係邊買8gb 2133要400蚊
依家8tb 2666都係200-300

依家8gb 2666都係200-300

新手一問 本身有兩條2400 4gb 諗住買多兩條2666 4gb插滿佢 平時就打一下機 做下功課咁 應唔應該買？

直接買2條8啦

我本身有4條ram槽 姐係買2666 8gb插滿佢？

兩條

買條Kingstons 2666

用兩條8gb
舊嗰兩條睇你想點處理

買2條8gb插落去
舊果2條超上2666一齊行

兩條夠做啦 錢多咪 4 條

如果唔想曬左舊果兩條 隊埋落去ok?

隊埋落去冇問題
但會跟慢果2條一齊行2400
要自己入bios set返上2666

買2條8果兩條4拎去新高登換錢